有無人係asos買野搞到好麻煩？

好痴線 間濕9 skynet快遞公司個電話係咪長期hold起唔聽電話。
打99次都可以唔通

1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

送貨黎都唔打電話講聲先
以前用kerry都冇咁濕鳩

等啦

係咁send msg黎話out for delivery 呃我
12號落單 前日先送到
建議你可以text asos customer service同佢講

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

以前用hk post 仲好

我淨係覺得佢咩都唔寄香港好乞人憎
啱想買對Superga, 睇完一輪夾好晒單, 點知又唔寄....

我有 然後佢話等份件退反英國等退款
真係想屌佢

試過做緊野聽唔到電話。直接掟我件野上露台

Asos食左屎，好多牌子唔寄香港

嗰間咩skynet, 屌佢老母track order話打過兩次比我無人聽所以hold order...

我電話連miss call record都無，又無留言，無sms通知，唔係突然醒起訂左野唔去check真係一世都收唔到

最後要問asos cs攞香港skynet個電話先叫到佢送貨
痴撚線

應該係比代理篤死咗
好耐冇係asos買到嘢

以前試過dhl 送 不過都係年頭既事

14/12買
15/12開始運
27/12收件
物流追蹤個到由21號就無更新過，一直係in transit然後跳去delivered

有朋友同樣情況 我一般會係佢send第一個通知出左貨嘅msg到再揀返做self pack up 等佢到貨msg左個拎貨code比我就去屋企附近7仔攞 方便好多 唔驚送唔到 不過通常係買sf asos試過一次only

今次我買轉7-11 拎，由落單到收貨5日

係咩？
之前千五蚊就有dhl送貨
依家要加錢
就算佢用skynet，送野會打黎
無入可以叫佢星期六送
依家仲可以放711